有冇啲賭波搵錢命中高嘅師兄? 最近屋企出咗事 需要錢

可吾可以幫下我

今晚all in日本仔

利物浦

吾？抵啦

伊朗唔係好啲咩

日本好，日本so good

日本次次疥入世界杯 , 伊朗?

但係黑鬼好似身體質素高好撚多.....撞都撞撚死班日本仔

係咪真㗎 我朋友話伊朗勁好撚多

今晚ALL IN伊朗平半

我講緊經濟同埋食物喎，

得D二線波，賭西咩！

正路主隊坐和望嬴，不過和你都輸半格

好驚佢加時先贏

你自己照下鏡， 無端端點解要幫你先得架

琴晚咁多波賭 你今朝先問

岩岩財仔先過數

咪撚賭啦on9
財不入急門

去馬交買兩鋪大，Ok

琴晚 皇馬 巴塞 巴黎 祖記
4串1都fatfat

有得佢對中國 根本唔會守

未開波前 你會唔會買先

咁多廢話等我畀一場大家，拯救世人出屎坑

第11場主隊，不要問，只要串

半和盃就緊係買半和

PSG巴塞100%既波
真馬同拜仁追大應該都OK

阿婆都識買

日本2球啦

樓主有無買 高水晉級